我想痾屎

但我坐緊車啊屌

衝落車

bb 肚痾 攞個屎塔沖涼